努力而成功，叫有毅力；努力而失敗，叫固執

每次諗返起AL時期 就好sad
個陣我有2個好fd既同班同學
有1次上physics堂坐埋一齊
係度一齊嘆氣....
我地各自都為自己鍾意既人嘆氣...
大概係自己鍾意既人都唔太受溝咁上下...

到最後
佢地2個都溝到佢地既心上人
關係仲保持得好好
有1pair仲去到想結婚

而我? 到而家同佢都無一齊過
一日都冇

why me?
咁多年來 其他朋友都話我固執....
咁係因為我溝唔到佢姐......
如果我溝到佢
今日就可以同其他人分享一個「有毅力就成功」既故事

MLH

向前看啦巴打